<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<odoo>
   <template id="spanish_csa_rev">
       <t t-call="web.html_container">
           <t t-foreach="docs" t-as="o">
            <t t-if="o.company_id.id == 1">
               <t t-call="web.basic_layout">
                   <div class="page">
        <div class="oe_structure">
            <img t-att-src="'/nwlc_crm_ext/static/src/img/nwlc_cover_csa.png'" />
        </div>
            <div style="page-break-before: always;"/>
          <div class="header text-center mt-3">
              <div class="row">
                <div class="col-5">
                    <img t-if="o.company_id.logo and o.company_id.id == 1" t-att-src="image_data_uri(o.company_id.logo)" style="height: 80px; margin-top: 15px;" alt="header"/>
                </div>
                
                <div class="col-7" style="margin-top:60px;font-family:Montserrat">
                    <h4>ACUERDO DE SERVICIO DE ATENCIÓN AL CLIENTE</h4>
                </div>
              </div>
                    
                  
          </div>
          <div class="mt-3">
            <!-- <div class="row">
                <center>
                    <img t-if="doc.company_id.logo and doc.company_id.id == 1" t-att-src="image_data_uri(doc.company_id.logo)" style="height: 120px;width:300px;" alt="header"/>
                    <br/>
      <img src="/web/image/1124-2dff64cf/Screenshot%202024-12-04%20101247.png" alt="" class="img-thumbnail img img-fluid o_we_custom_image" style="height: 120px;width:300px;margin-top:15px"/>
                    </center>
            </div>
            <h4 style="text-align:center;margin-top:20px;font-family:Times New Roman;font-style:italic">Esta un paso más cerca de la libertad financiera</h4>
            <div style="page-break-before: always;"/> -->
            <p>
                Nationwide Loan Consultants &amp; Advisors, LLC, una sociedad de responsabilidad limitada de 
                Florida (a veces referida en este Acuerdo como "Nationwide") y el Cliente (a veces referido
                en este Acuerdo como "Prestatario", "Yo", "mi", "usted" y "su") han acordado que Nationwide
                proporcionará ciertos servicios en relación con la posible obtención de un préstamo. 
                Nationwide y el Cliente acuerdan lo siguiente:
            </p>

            <h5><b>DESCRIPCIÓN GENERAL DE LOS SERVICIOS</b></h5>
            <ol>
                <li>Nationwide representa que no está actuando como prestamista o actuando en nombre de cualquier
                prestamista con respecto a este Acuerdo. Por lo tanto, Nationwide no está afiliada con ninguno de
                los prestamistas a los que presentará solicitudes de préstamo en su nombre. Nationwide utiliza sus
                considerables recursos y conjunto de datos, junto con su experimentado personal profesional en un 
                esfuerzo por encontrarle el(los) paquete(s) de préstamo más adecuado(s) a sus criterios de préstamo.</li><br/>
                
                <li>Los servicios prestados por Nationwide ("Servicios de Nationwide") consisten en la búsqueda de 
                préstamos/prestamistas potenciales aplicables a sus necesidades, asesorándole sobre dichos productos
                de préstamo disponibles, remitiéndole a los prestamistas que proporcionan los productos de préstamo 
                aplicables, y consultándole a lo largo de dicho proceso. Por lo tanto, Nationwide le presentará o 
                remitirá a múltiples prestamistas de nuestra base de datos. Cada prestamista individual hará su 
                propia verificación de crédito y suscripción.  Como tal, Nationwide no tiene ninguna responsabilidad
                por las acciones/decisiones de cualquiera de los prestamistas referidos o si el producto final del 
                préstamo ofrecido por cualquier prestamista que cumpla con las expectativas del Prestatario en 
                cuanto a términos, tasas de interés o comisiones del prestamista. Usted reconoce y acepta que 
                las responsabilidades de Nationwide se limitarán a los servicios mencionados anteriormente, y, 
                como tal, Nationwide no participará en ninguna negociación en su nombre, y Nationwide no tendrá
                ninguna obligación continua, deberes, responsabilidades, papel, parte en las negociaciones, o en
                la relación entre el prestamista y usted, de ninguna manera.</li><br/>
                
                <li>
                  <u>Entiendo y reconozco plenamente que los paquetes de préstamos ofrecidos por los prestamistas
                localizados por Nationwide también están disponibles para mí sin utilizar los servicios de Nationwide,
                y, por lo tanto, podría haber tratado de localizar dichos paquetes por mi cuenta sin la necesidad de 
                incurrir en los Honorarios de Consultoría identificados en el acuerdo. Sin embargo, he optado por utilizar
                los servicios de Nationwide y pagar los Honorarios de Consultoría como se especifica en el presente 
                documento. He optado por contratar los servicios de Nationwide porque Nationwide tiene experiencia 
                en la industria de préstamos al consumidor y tiene vastos recursos y conocimientos para ayudarme a
                completar adecuadamente el proceso de solicitud, lo que aumentará mis posibilidades de encontrar 
                un(os) paquete(s) de préstamo adecuado(s) con las mejores tasas y términos disponibles para mis 
                necesidades.
                  </u>
                </li><br/>
            <!--</ol>-->

            <h5>EL PROCESO</h5>
            <!--<ol>-->
                <li>Entiendo que, al proceder, estoy autorizando a Nationwide a representarme y actuar en mi nombre 
                para el proceso de solicitud de préstamo, en forma escrita, electrónica, verbal, o cualquier otro 
                medio en que se requiera con el fin de obtener la mejor opción de préstamo disponible para mí. Autorizo
                además a Nationwide a comunicarse con todos los prestamistas en mi nombre, verbalmente o a través del 
                proceso de correo electrónico. Entiendo que Nationwide necesitará crear un correo electrónico en mi 
                nombre con el fin de comunicarse con varios prestamistas y organizar las solicitudes presentadas en
                mi nombre, en este sentido, concedo a Nationwide la autoridad para crear y acceder a un correo 
                electrónico en mi nombre. </li><br/>
                <!--<div style="page-break-before: always;"/>-->
                <li>También otorgo a Nationwide la autoridad para acceder a mi informe crediticio y entiendo que Nationwide
                puede extraer y ver dicho informe hasta 120 días después de que suscriba este Acuerdo.</li><br/>
                
                <li>Si cualquier acción del Prestatario es necesaria o apropiada en relación con las solicitudes de préstamo
                contempladas en el presente, entonces el Prestatario hará su mejor esfuerzo para realizar dichas acciones de
                manera oportuna y para cooperar y ayudar a los esfuerzos de Nationwide, incluyendo, entre otros, hablar 
                (tratar) directamente con un prestamista, devolver las llamadas telefónicas, responder a las comunicaciones
                incluyendo correos electrónicos, verificar su identidad y proporcionar todos los documentos e información 
                solicitada por Nationwide y/o un prestamista.</li><br/>
                
                <li>Nationwide acuerda que usted nunca está bajo ninguna obligación de aceptar o recibir un préstamo o una 
                línea de crédito. Nationwide no puede y no aceptará ningún préstamo en su nombre sin su aprobación. 
                Nationwide se esfuerza por ofrecerle las mejores opciones para elegir, pero todas las decisiones con
                respecto a cualquier oferta de préstamo, incluyendo el cierre de cualquiera de las opciones de préstamo
                es exclusivamente su decisión.</li><br/>
            <!--</ol>-->

            <h5>HONORARIO DE CONSULTORÍA Y PAGO DE ACH</h5>
            <!--<ol>-->
                <li>Nationwide no cobra una CUOTA POR ADELANTADO. Nationwide trabaja completamente libre de riesgo para usted. 
                El único momento en que un cargo por servicios es debido a Nationwide, es después de que usted es aprobado por
                un prestamista y recibe el acceso a los fondos, o en las circunstancias establecidas en el párrafo (10) a 
                continuación. Cualquier cargo debido y pagadero por usted a Nationwide es por los Servicios de Nationwide.
                Entiendo que algunos prestamistas tienen cargos y que estos cargos son separados y adicionales a cualquier 
                cargo que usted deba a Nationwide.</li><br/>
                
                <li>Estoy de acuerdo en pagar a Nationwide un Honorario único de Consultoría de ( <u><span t-field="o.change_fee"/></u> %) de la cantidad total 
                en dólares que acepto y recibo de un banco o institución de crédito como resultado de los servicios prestados
                por Nationwide. Entiendo que este Honorario de Consultoría es pagadero a Nationwide por mí dentro de las 48 
                horas desde el momento en que recibo el acceso a la financiación. Entiendo que se me cobrará y deberé a Nationwide
                un cargo por mora del cinco (5%) por ciento del Honorario de Consultoría si Nationwide no recibe el mencionado 
                honorario dentro de las 72 horas de la fecha en que recibo el acceso a la financiación. Entiendo que en tal caso
                también seré responsable de los honorarios de abogados y costos incurridos por Nationwide en relación con los 
                esfuerzos para cobrar el Honorario de Consultoría.</li><br/>
                
                <li>Me comprometo a no eludir a Nationwide solicitando y/u obteniendo financiación de cualquiera de los prestamistas
                localizados por Nationwide durante un período de 90 días a partir de la fecha de ejecución de este Acuerdo, sin 
                notificar a Nationwide y pagar el honorario de consultoría aquí establecido. Entiendo que, si lo hago, estaré 
                incumpliendo este Acuerdo y seré responsable de pagar el Honorario de Consultoría especificado en el párrafo 
                (9) anterior, basado en el monto total en dólares de cualquier financiación de este tipo. Entiendo que en tal
                caso también seré responsable de los honorarios de abogados y costos incurridos por Nationwide en relación con
                los esfuerzos para cobrar el Honorario de Consultoría.</li><br/>
                
                <li>Estoy de acuerdo en que el Honorario de Consultoría adeudado en virtud del presente Acuerdo se hará a 
                través de una transferencia de una cámara de compensación automatizada ("ACH", por sus siglas en inglés) 
                de mi cuenta designada directamente a Nationwide. En consecuencia, a la firma de este Acuerdo, me comprometo
                a entregar a Nationwide un <b><u>Formulario de Autorización de ACH</u></b> de Uso Único, (una copia del cual se adjunta e 
                incorpora al presente) por el cual autorizo irrevocablemente a Nationwide a iniciar una transferencia ACH 
                desde mi cuenta a Nationwide por el importe de la cuota adeudada en virtud del presente Acuerdo. Mientras
                mis obligaciones en virtud del presente Acuerdo sigan pendientes, me comprometo a: (i) no revocar la autoridad
                de Nationwide para iniciar el débito ACH como se contempla en el presente; (ii) no cambiar, modificar, cerrar 
                o afectar de otro modo la cuenta; (iii) ordenar a cualquier prestamista que deposite todos los préstamos contemplados
                en el presente en la cuenta designada en el Formulario ACH; y (iv) ser responsable de todos los costos, gastos u otros
                honorarios y cargos incurridos por Nationwide como resultado de cualquier débito ACH fallido o devuelto, ya sea como 
                resultado de sumas insuficientes disponibles en la cuenta o de otro modo. Por la presente certifico que soy el usuario
                autorizado de esta cuenta bancaria designada en el Formulario ACH y que no impugnaré las transacciones contempladas en
                el presente con mi banco, siempre y cuando las transacciones correspondan a los términos indicados en este Acuerdo.</li><br/>
            <!--</ol>-->

            <h5>RESOLUCIÓN DE CONFLICTOS</h5>
            <!--<ol>-->
                <li>Entiendo y reconozco que, como parte de su promesa de servicio, Nationwide tiene un proceso obligatorio de resolución
                de conflictos. Si no estoy satisfecho con los servicios prestados por Nationwide, primero debo ponerme en contacto con mi
                representante de servicio al cliente por correo electrónico o por teléfono y solicitar un Formulario de Resolución de 
                Conflictos. Luego debo completar y enviar ese formulario por correo electrónico según las instrucciones del formulario.
                Nationwide responderá a todas las solicitudes de resolución de conflictos en el plazo de dos días hábiles (no se incluyen
                fines de semana ni festivos legales) a partir de la recepción de un Formulario de Resolución de Conflictos debidamente 
                enviado.</li><br/>
            <!--</ol>-->

            <h5>PRÉSTAMOS EXCLUIDOS DEL HONORARIO DE CONSULTORÍA</h5>
            <!--<ol>-->
                <li>Entiendo que no tendré que pagar el Honorario de Consultoría previsto en este Acuerdo por los préstamos que obtenga de
                prestamistas con los que haya solicitado un préstamo no garantizado, tarjeta de crédito o línea de crédito en los últimos 
                (60) sesenta días, según se enumera en el párrafo (14) a continuación. Además, entiendo que no tendré que pagar el Honorario
                de Consultoría previsto en el presente Acuerdo para los préstamos que obtenga de los prestamistas con los que actualmente 
                tengo un préstamo no garantizado abierto o línea de crédito, como se indica en el párrafo (15) a continuación. Nationwide
                no solicitará préstamos en mi nombre con los prestamistas que enumero en los párrafos (14) y (15) a continuación.</li><br/>
            
                <li>En los últimos 60 días, ¿ha solicitado usted o alguien que le represente un préstamo sin garantía, una tarjeta de crédito
                o una línea de crédito? En caso afirmativo, enumere a continuación los nombres de las instituciones a las que ha presentado 
                la solicitud.<br/>
                    <div class="row">
                        <div class="col-4">Nombre del Banco:</div>
                        <div class="col-8"/>
                    </div>
                    <div class="row">
                        <div class="col-4">Nombre del Banco:</div>
                        <div class="col-8"/>
                    </div>
                    <div class="row">
                        <div class="col-4">Nombre del Banco:</div>
                        <div class="col-8"/>
                    </div>
                </li><br/>
                <li>
                    Enumere a continuación todos los préstamos o líneas de crédito no garantizados que tenga abiertos:<br/>
                    <div class="row">
                        <div class="col-4">Nombre del Banco:</div>
                        <div class="col-8"/>
                    </div>
                    <div class="row">
                        <div class="col-4">Nombre del Banco:</div>
                        <div class="col-8"/>
                    </div>
                    <div class="row">
                        <div class="col-4">Nombre del Banco:</div>
                        <div class="col-8"/>
                    </div>
                </li>
            <!--</ol>-->
            <br/>
            
            <h5>CONSENTIMIENTO DE COMUNICACIÓN</h5>
            <!--<ol>-->
                <li>Al firmar este documento, usted autoriza a Nationwide a comunicarse con usted utilizando el número de teléfono proporcionado
                por usted y cualquier otro número de teléfono asociado o relacionado con usted que nos pueda ser proporcionado por usted en el 
                futuro. Usted otorga su consentimiento para que Nationwide lo contacte por teléfono, texto, correo electrónico, correo postal 
                o por voz artificial o pregrabada, incluso si usted se ha inscrito en alguna <b>Lista de No Llamar</b>. Usted también acepta que cualquier
                persona o entidad que se ponga en contacto con usted de conformidad con su consentimiento aquí puede utilizar el sistema de marcación
                telefónica automática, incluso si el número de teléfono que usted proporcionó (o cualquier número de teléfono asociado con usted) 
                está conectado a un teléfono móvil e incluso si se le puede cobrar por la llamada. Su consentimiento para recibir llamadas automáticas
                o mensajes de texto no es necesario para ninguna compra o disponibilidad de bienes/servicios de Nationwide; si no da su consentimiento,
                puede llamarnos al 1-888-463-5255 para continuar con su consulta.</li>
            <!--</ol>-->
            <br/>
            
            <h5>GARANTÍAS Y DECLARACIONES</h5>
            <!--<ol>-->
                <li>Declaro y garantizo que (a) tengo pleno derecho y autoridad para celebrar este acuerdo, hacer los consentimientos y autorizaciones en 
                este documento, y para conceder los derechos aquí otorgados y acordados para ser otorgados; (b) no he hecho y no haré ninguna concesión o
                acuerdo que perjudique o pueda perjudicar, gravar o entrar en conflicto con cualquiera de los derechos otorgados a Nationwide; (c) cumpliré
                en todo momento con todas y cada una de las leyes, estatutos, reglamentos, códigos y ordenanzas aplicables a cualquier financiación; y (d) 
                toda la información y declaraciones proporcionadas por mí serán verdaderas y precisas. </li><br/>
                
                <li>Entiendo y acepto que si cualquier prestamista pregunta si estoy trabajando con un tercero en relación con la obtención de un préstamo,
                debo divulgar al prestamista que estoy trabajando con Nationwide. En el caso de dicha investigación del prestamista, entiendo y acepto que 
                debo notificar a Nationwide y proporcionar el nombre del(de los) prestamista(s) y el nombre del representante del prestamista al que se hizo
                la divulgación. </li><br/>
                
                <li>Entiendo y acepto que Nationwide me exigirá que revise y apruebe toda la información proporcionada a mi asesor de préstamos antes de 
                presentar cualquier solicitud. También estoy de acuerdo en que voy a notificar de inmediato a Nationwide si cualquiera de la información
                proporcionada más tarde se convierte en inexacta o modificada por cualquier motivo. Además, notificaré inmediatamente a Nationwide si 
                proporciono cualquier información a cualquier prestamista potencial que difiera de la información que proporcioné a Nationwide o si 
                altero cualquier información presentada a cualquier prestamista. </li><br/>
                
                <li>Defenderé, indemnizaré y eximiré a Nationwide (y/o a sus accionistas, directores, miembros, gerentes, funcionarios, representantes,
                empleados, sucesores, licenciatarios y cesionarios) de y contra cualquier reclamación, demanda, pérdida, daño, acción, responsabilidad,
                sentencia, penalización, costes y gastos (incluyendo, sin limitación, honorarios de abogados y costas judiciales, estén o no relacionados
                con litigios) que surjan o estén relacionados con el incumplimiento por su parte de cualquier declaración o garantía en virtud del presente
                documento y/o relacionados con cualquier reclamación derivada de cualquier negociación o acuerdo con cualquier prestamista. </li><br/>
            <!--</ol>-->
            
                <h5>POLÍTICAS DE CANCELACIÓN</h5>
            <!--<ol>-->
                <li>Este Acuerdo sólo puede ser cancelado después de que Nationwide reciba la cancelación por escrito proporcionada por mí. Dicha cancelación
                no me eximirá de ningún pago u otras obligaciones y responsabilidades en virtud de los párrafos (9) y (10) anteriores. A partir de la fecha 
                de cancelación por escrito, Nationwide tiene el derecho de revisar y acceder a todos y cada uno de los informes de crédito sólo con fines de
                verificación. Estoy de acuerdo y acepto que no tengo derecho a cancelar este proceso de revisión de crédito de noventa (90) días.</li><br/>
            
                <h5>Préstamos Comerciales</h5>
                
                <li>Los servicios de Nationwide también están disponibles para préstamos comerciales. En el caso de que desee servicios de Nationwide con 
                respecto a un préstamo comercial, incluidos, entre otros, adelantos en efectivo para comerciantes o préstamos basados en cuentas por cobrar,
                todos los términos y condiciones de este Acuerdo se aplicarán a cualquier préstamo comercial, incluidos, entre otros, consentimientos, 
                autorizaciones. , honorarios de consultoría, garantías y representaciones. Además de cualquier información requerida como se especifica
                anteriormente, usted comprende que para brindar Servicios de Nationwide en relación con un préstamo comercial, puede ser necesario que 
                Nationwide obtenga informes personales, comerciales, de investigación y del consumidor y otra información sobre usted y/o su empresa (si
                el préstamo se va a otorgar a una entidad), incluidos extractos del procesador de tarjetas de crédito y extractos bancarios, de una o más
                agencias de informes del consumidor, como TransUnion, Experian y Equifax, y de otras agencias de crédito, bancos, acreedores y otros 
                terceros. También puede ser necesario transmitir la información anterior a terceros para poder proporcionar Servicios Nationwide en 
                relación con un préstamo comercial. También aceptas que cualquier acreedor o institución financiera divulgue cualquiera de la 
                información anterior a Nationwide y/o sus representantes, sucesores, cesionarios y personas designadas. Usted autoriza a Nationwide
                a obtener y/o transmitir la información anterior. También garantiza que está autorizado a actuar en nombre y vincular a cualquier 
                entidad para la cual solicita que se proporcionen Servicios Nationwide. Usted acepta que es individualmente responsable del pago de
                los honorarios de consultoría, independientemente de si el préstamo está financiado a una entidad.</li><br/>
            
                <h5>VARIOS</h5>
                
                <li>El presente Acuerdo contiene el acuerdo completo entre las Partes, y sólo podrá ser modificado mediante un acuerdo por escrito 
                firmado por todas las Partes. Este Acuerdo se interpretará de conformidad con las leyes sustantivas del estado de Florida, sin tener
                en cuenta sus principios de conflicto de leyes. Este Acuerdo se considera celebrado en el estado de Florida y para cualquier conflicto
                que surja de o en virtud de este Acuerdo, o que estén relacionados con este Acuerdo, el lugar y la jurisdicción será exclusivamente en
                el condado de Broward, Florida y las Partes por el presente dan su consentimiento a la sede y jurisdicción en el condado de Broward, 
                Florida. En relación con cualquier litigio que surja de o en virtud del presente Acuerdo, la parte ganadora tendrá derecho a recuperar
                todos los costos y honorarios razonables de abogados, incluidos los procedimientos de apelación y posteriores a la sentencia. Por la 
                presente autorizo a Nationwide a comunicarse conmigo a través de la dirección de correo electrónico que he proporcionado. 
                <br/>
                <br/>
                
                Estoy de acuerdo con los términos y condiciones antes mencionados que hacen de este un contrato vinculante. Entiendo que el presente 
                Acuerdo es vinculante mediante firma electrónica. Esta firma electrónica debe ser la de la persona real que solicita un préstamo, de
                lo contrario, constituye una falsificación en virtud de todas y cada una de las leyes, estatutos, normas y reglamentos estatales y 
                federales aplicables. La persona que "firma" este documento afirma que los hechos aquí expuestos son ciertos.
                <br/>
                <br/>
                
                Entiendo que doy mi consentimiento a Nationwide Loan Consultants and Advisors (Nationwide) para obtener una verificación de crédito 
                suave que me califique para obtener un préstamo.
                <br/>
                <br/>
                
                Entiendo que al hacer clic en el botón ACEPTO o al escribir mi nombre, lo que corresponda, inmediatamente después de este aviso, 
                estoy proporcionando "instrucciones por escrito" a Nationwide en virtud de la Ley de Informes Crediticios Justos (FCRA) que 
                autoriza a Nationwide a obtener información de mi perfil crediticio personal u otra información de cualquier oficina de crédito,
                incluidas, entre otras, Experian, TransUnion y/o Equifax. Autorizo a Nationwide a obtener dicha información únicamente para precalificarme
                para opciones de crédito.
                <br/>
                <br/>
                </li>
            
            </ol>
            
            <div class="row"><div class="col-12">
                <span>PREGUNTAS DE VERIFICACIÓN DE IDENTIDAD:</span>
                <br/>
                <br/>
                <div class="row">
                    <div class="col-5">
                        <div class="row">
                            <div class="col-3">
                                    Nombre :
                                </div>
                            <div class="col-9">
                                <span t-field="o.first_name"/>                            
                            </div>
                        </div>
                    </div>
                    <div class="col-7">
                        <div class="row">
                            <div class="col-2">
                                    Apellido :
                                </div>
                            <div class="col-10">
                                <span t-field="o.last_name"/>                            
                            </div>
                        </div>
                    </div>
                </div>
                
                <br/>
                
                <div class="row">
                    <div class="col-2">Dirección :</div>
                    <div class="col-10">
                        <span t-field="o.street"/>                        
                    </div>
                </div>
                
                <br/>
                
                <div class="row">
                    <div class="col-5">
                        <div class="row">
                            <div class="col-5">Ingresos Anuales :</div>
                            <div class="col-7">
                                <span t-field="o.primary_gross_annual_income"/>                                
                            </div>
                        </div>
                    </div>
                    <div class="col-7">
                        <div class="row">
                            <div class="col-8">¿Se pueden verificar los ingresos? Sí__No__  :</div>
                            <div class="col-4">
                                <span t-field="o.is_income_verifiable"/>
                            </div>
                        </div>
                    </div>
                </div>
                
                <br/>
                <br/>
                <span>ACEPTO TODOS LOS TÉRMINOS Y CONDICIONES:</span>
                <br/>
                <br/>
            
                <div class="row">
                    <div class="col-5">
                        <div class="row">
                            <div class="col-5">Firma :</div>
                            <div class="col-7"/>
                        </div>
                    </div>
                    <div class="col-7">
                        <div class="row">
                            <div class="col-5">Fecha :</div>
                            <div class="col-7"/>
                        </div>
                    </div>
                </div>
                
                <br/>
                
                <div class="row">
                    <div class="col-6">ACEPTO TODOS LOS TÉRMINOS Y CONDICIONES:</div>
                    <div class="col-6"/>
                </div>
                
                <br/>
                
                <div class="row">
                    <div class="col-5">
                        <div class="row">
                            <div class="col-5">Firma :</div>
                            <div class="col-7"/>
                        </div>
                    </div>
                    <div class="col-7">
                        <div class="row">
                            <div class="col-7">Fecha :</div>
                            <div class="col-5"/>
                        </div>
                    </div>
                </div>
                
            </div></div>
            <div style="page-break-before: always;"/>
            
            <div class="row text-left">
                <h3><center>FORMULARIO DE AUTORIZACIÓN DE TERCEROS</center></h3>
            </div>    
                <p>
                    Yo,____________________con domicilio en__________________________("Prestatario" o "Yo" o "mi") por la presente autorizo a <b>NATIONWIDE 
                    LOAN CONSULTANTS &amp; ADVISORS, LLC</b>, sus asociados, agentes y/o cesionarios (individual y colectivamente el "Agente") el derecho de
                    comunicarse con prestamistas independientes ("Terceros") en mi nombre, y actuar como mi agente, bajo los siguientes términos:
                    <br/>
                    
                    
                    
                    
                    
                    
                    
                    
                    
                    
                    
                    
                    
                    
                </p>
      <ol>
                        <li> Por la presente otorgo y concedo a mi mencionado Agente pleno <b>consentimiento y autoridad</b> para actuar en mi nombre de cualquier 
                        forma legal con respecto al consentimiento para obtener, compartir, divulgar, discutir y proporcionar de cualquier otra forma a 
                        Terceros, y entre sí, información personal pública y no pública contenida en o relacionada con la obtención de un préstamo al consumo
                        para el Prestatario. Esta información puede incluir, entre otros, el nombre, la dirección postal, el número de teléfono, el número de
                        la seguridad social, la puntuación crediticia, el informe crediticio, los ingresos, los saldos de las cuentas, la elegibilidad para el
                        programa y la actividad de pago del Prestatario.</li>
                        
                        <br/>
                        
                        <li>Entiendo que seré plenamente responsable de revisar cualquier información que sea enviada por Terceros a mi Agente.</li>
                    
                        <br/>
                        
                        <li>Esta Autorización expira en un año a partir de la fecha en que se firme, a menos que el Prestatario notifique específicamente por
                        escrito al Agente que esta Autorización no tiene más validez y vigencia.</li>
                    
                        <br/>
                        
                        <li>Entiendo que este Formulario puede no ser aceptado por algunos Terceros y que mi Agente me notificará por escrito si no es aceptado..</li>
                        
                        <br/>
                    
                        <li>Entiendo y acepto que mi Agente no tiene ninguna responsabilidad u obligación de verificar lo que los Terceros hacen con
                        la información que les proporciona mi Agente, según lo autorizado por este Formulario.</li>
                    
                        <br/>
                    
                        <li>Por la presente, me comprometo a indemnizar y eximir para siempre a mi Agente de cualquier acción y causa de acción, pleito,
                        reclamación, honorarios de abogado o demandas contra mi Agente, resultante de que mi Agente discuta, o se niegue a discutir, mi 
                        información con Terceros, o resultante de que mi Agente proporcione, o se niegue a proporcionar, cualquier documento u otra información
                        a Terceros.</li>
                    </ol>
      <br/>
      <span> ENTIENDO Y ESTOY DE ACUERDO CON LOS TÉRMINOS DE ESTA AUTORIZACIÓN A TERCEROS.</span>
      <br/>
      <br/>
      <span>Firma del Prestatario: </span>
      <br/>
      <br/>
      <span>Nombre del Prestatario en letra de imprenta: </span>
        <span t-field="o.full_name"/>
      <br/>
      <br/>
      <span>Fecha: </span>
      <br/>
      <br/>
      <p/>
            
                                 <!--For Maryland-->
                <t t-if="o.state_id.code == 'MD' ">
                  <div style="page-break-before: always;"/>
                  <h4><center><u>NOTIFICACIÓN DE CANCELACIÓN</u></center></h4>
                  <br/>
                  
                  <p>Usted puede cancelar este contrato, sin penalización ni obligación alguna, en cualquier momento antes 
                  de la medianoche del tercer día hábil posterior a la fecha de la firma del contrato. Si cancela, 
                  cualquier pago realizado por usted en virtud de este contrato será devuelto dentro de los
                   10 días posteriores a la recepción por parte del vendedor de su notificación de cancelación.
                   Para cancelar este contrato, envíe por correo o entregue una copia firmada y fechada de esta
                   notificación de cancelación, o cualquier otra notificación por escrito, a </p><br/>
                  
                  <p>Nationwide Loan Consultants and Advisors, LLC 555 SW 12th Ave. Ste. 202, Pompano Beach, FL 33069<br/>
                    A más tardar a la medianoche de (fecha)_____________ por la presente cancelo esta transacción.</p><br/>
                    
                    <div class="row">
                        <div class="col-5">
                            <div class="row">
                                <div class="col-5">(Fecha) :</div>
                                <div class="col-7"/>
                            </div>
                        </div>
                        <div class="col-7">
                            <div class="row">
                                <div class="col-7">(Firma del consumidor) :</div>
                                <div class="col-5"/>
                            </div>
                        </div>
                    </div>  
                  
                </t>       


                                    <!--For Oklohama-->
                <t t-if="o.state_id.code == 'OK' ">
                  <div style="page-break-before: always;"/>
                  <h5><center><u><b>NOTIFICACIÓN DE CANCELACIÓN</b></u></center></h5>
                  <br/>
                  
                  <p>Usted podrá cancelar este contrato, sin penalización ni obligación alguna, dentro de los cinco 
                  (5) días siguientes a la fecha de la firma del contrato.</p>
                  <br/>
                  <p>Si cancela, cualquier pago realizado por usted en virtud de este contrato, será devuelto dentro 
                     de los diez (10) días siguientes a la recepción por parte del vendedor de su notificación de
                     cancelación. Para cancelar este contrato, envíe por correo o entregue una copia fechada y
                     firmada de esta notificación de cancelación, o cualquier otro aviso por escrito a Nationwide
                     Loan Consultants &amp; Advisors, LLC en 555 SW 12th Ave. Ste. 202, Pompano Beach, FL 
                     33069 antes de la media noche del __________</p>
                  <br/>
                  <p>Por la presente cancelo esta transacción, __________________ (fecha)</p>
                    <br/>
                    <br/>
                    <div class="row">
                        <div class="col-5">
                            <div class="row">
                                <div class="col-7">______________________</div>
                            </div>
                            <div class="row">
                                <div class="col-7">Firma :</div>
                            </div>
                        </div>
                        <div class="col-7">
                        </div>
                    </div>  
                  <div style="page-break-before: always;"/>
                  <h4><center><u><b>DECLARACIÓN DE INFORMACIÓN</b></u></center></h4>
                  <br/>
                  
                  <p>Nationwide Loan Consultants &amp; Advisors, LLC </p>
                  
                  <p>555 SW 12th Ave. Ste. 202</p>
                  
                  <p>Pompano Beach, FL 33069</p>
                  
                  <br/>
                  
                  <p>Estamos obligados por ley a proporcionar esta declaración de información antes de la ejecución de un 
                  contrato o antes de recibir cualquier dinero u otra contraprestación económica.</p>
                  
                  <ol>
                      <li>Tiene derecho a revisar cualquier archivo mantenido por cualquier agencia de informes 
                      crediticios del consumidor, según lo dispuesto en la Ley Federal de Informes Justos
                      de Crédito, 15 U.S.C., Secciones 1681 a 1681t.</li>
                      
                      <br/>
                      
                      <li>Tiene derecho a revisar el archivo mencionado anteriormente sin cargo si se realiza una 
                      solicitud a la agencia de informes crediticios del consumidor dentro de los treinta (30) 
                      días posteriores a la recepción de la notificación de que se ha denegado el crédito. Si 
                      no se denegó el crédito, el precio aproximado para revisar dicho expediente será de $100,00.</li>
                      
                      <br/>
                      
                      <li>Tiene derecho a disputar la integridad o precisión de cualquier elemento contenido en su
                       archivo que mantiene una agencia de informes crediticios del consumidor.</li>
                      
                      <br/>
                      
                      <li>En este párrafo, proporcione a su cliente una descripción detallada de los servicios que 
                      realizará su compañía, incluido el monto total que el comprador deberá pagar, o estará 
                      obligado a pagar, por sus servicios.</li>
                      
                      <br/>
                      
                      <li>Tiene derecho a proceder contra la cuenta de fianza o fideicomiso que la ley nos exige mantener. 
                      El nombre y dirección de la compañía garante que emitió la fianza es International Fidelity
                       Insurance Company.</li>
                      
                      <br/>
                  </ol>
                  
                  <p>He recibido una copia de la declaración de información anterior.</p>
                  
                  
                  <br/>
                  <br/>
                  
                  <p>_______________________________</p>
                  
                  <p>Firma del cliente</p>
                  
                  <p>_______________________________</p>
                  
                  <p>Fecha</p>
                  
                  
                </t> 

                                        <!--For Nebraska-->
                <t t-if="o.state_id.code == 'NE' ">
                  <div style="page-break-before: always;"/>
                  <h5><center><u><b>NOTIFICACIÓN DE CANCELACIÓN</b></u></center></h5>
                  <br/>
                  
                
                  <p>Tiene cinco días hábiles en los que puede cancelar este acuerdo por cualquier motivo enviando 
                    por correo o entregando una notificación por escrito al corredor de préstamos. Los cinco
                    días hábiles vencerán el ________________ (última fecha para enviar por correo o entregar
                    una notificación) y la notificación de cancelación debe enviarse por correo a 555 SW 12th Ave. 
                    Ste. 202, Pompano Beach, FL 33069. Si elige enviar su notificación por correo, debe colocarse 
                    en el correo de los Estados Unidos con la dirección correcta, franqueo de primera clase prepago
                    y matasellos antes de la medianoche de la fecha anterior. Si elige entregar su notificación al 
                    corredor de préstamos directamente, debe enviarse al corredor de préstamos al final del día hábil
                    normal en la fecha anterior. Dentro de los cinco días hábiles posteriores a la recepción de la 
                    notificación de cancelación, el corredor de préstamos le devolverá todas las sumas pagadas por 
                    usted al corredor de préstamos de conformidad con este acuerdo.</p>
                  <br/>
                  <br/>
                  <p>ACEPTO TODOS LOS TÉRMINOS Y CONDICIONES:</p>
                    <br/>
                    <div class="row">
                        <div class="col-5">
                            <div class="row">
                                <div class="col-5">Firma:</div>
                                <div class="col-7">______________________</div>
                            </div>
                        </div>
                        <div class="col-5">
                            <div class="row">
                                <div class="col-5">Firma:</div>
                                <div class="col-7">______________________</div>
                            </div>
                        </div>
                        <div class="col-2"/>
                    </div>  
                  <p>ACEPTO TODOS LOS TÉRMINOS Y CONDICIONES:</p>
                    <br/>
                    <div class="row">
                        <div class="col-5">
                            <div class="row">
                                <div class="col-5">Firma:</div>
                                <div class="col-7">______________________</div>
                            </div>
                        </div>
                        <div class="col-5">
                            <div class="row">
                                <div class="col-5">Firma:</div>
                                <div class="col-7">______________________</div>
                            </div>
                        </div>
                        <div class="col-2"/>
                    </div>  
                </t>

                                    <!--For Pennsylvania-->
                 <t t-if="o.state_id.code == 'PA' ">
                  <div style="page-break-before: always;"/>
                  <h5><center><u><b>NOTIFICACIÓN DE CANCELACIÓN</b></u></center></h5>
                  <br/>
                  
                  <p>Usted puede cancelar este contrato, sin penalización ni obligación alguna, en cualquier momento 
                  antes de la medianoche del quinto día hábil posterior a la fecha de la firma del contrato. </p>
                  <br/>
                  
                  <p>Si cancela, cualquier pago realizado por usted en virtud de este contrato será devuelto dentro
                   de los 10 días posteriores a la recepción por parte del vendedor de su notificación de cancelación. </p>
                  
                  <p> Para cancelar este contrato, envíe por correo o entregue una copia firmada y fechada de esta notificación 
                  de cancelación, o cualquier otra notificación por escrito, a Nationwide Loan Consultants and 
                  Advisors, LLC 555 SW 12th Ave. Ste. 202, Pompano Beach, FL 33069. A más tardar a la medianoche 
                  de (fecha)_____________ </p>
                  
                  <p><b>por la presente cancelo esta transacción.</b></p>
                  
                    <br/>
                    <br/>
                  <p>(Fecha)</p>    
                  <p>_________________________________</p><br/>
                  <p>(Firma del consumidor)</p>    
                  <p>___________________________</p>

                </t>

                                        <!--For Wisconsin-->
                <t t-if="o.state_id.code == 'WI' ">
                  <div style="page-break-before: always;"/>
                  <h5><center><u><b>NOTIFICACIÓN DE CANCELACIÓN</b></u></center></h5>
                  <br/>
                  
                  <p>Usted puede cancelar este contrato, sin penalización ni obligación alguna, en cualquier 
                  momento antes de la medianoche del quinto día hábil posterior a la fecha de la firma del 
                  contrato.</p>
                  <br/>
                  
                  <p>Si cancela, cualquier pago realizado por usted en virtud de este contrato será devuelto dentro 
                  de los 15 días posteriores a la recepción por parte del vendedor de su notificación de cancelación.</p>
                  
                  <p>Para cancelar este contrato, envíe por correo o entregue una copia firmada y fechada de esta 
                  notificación de cancelación, o cualquier otra notificación por escrito, a Nationwide Loan Consultants 
                  and Advisors, LLC 555 SW 12th Ave. Ste. 202, Pompano Beach, FL 33069. A más tardar a la 
                  medianoche de (fecha)_____________ </p>
                  
                  <p>por la presente cancelo esta transacción.</p>
                    <br/>
                    <br/>
                    <div class="row">
                        <div class="col-8">
                            <div class="row">
                                <div class="col-6">(Impresión del nombre del consumidor)</div>
                                <div class="col-6">_________________________________</div>
                            </div>
                            <br/>
                            <div class="row">
                                <div class="col-6">(Fecha) :</div>
                                <div class="col-6">_________________________________</div>
                            </div>
                            <br/>
                            <div class="row">
                                <div class="col-6">(Firma del consumidor) :</div>
                                <div class="col-6">_________________________________</div>
                            </div>
                        </div>
                        <div class="col-4">
                        </div>
                    </div>
                    
                </t>





          </div>
    </div>
                </t>
               </t>
            
            
            <!-- xxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx -->
            <!-- xxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx -->
            
               <!-- .................SPANISH CSA FOR THE BORROWING CLUB ...................... -->
            
            <!-- xxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx -->
            <!-- xxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx -->
            
            
            
            
            
            <t t-if="o.company_id.id == 3">
               <t t-call="web.basic_layout">
                   <div class="page">
            <div class="oe_structure">
                <img t-att-src="'/nwlc_crm_ext/static/src/img/tbc_cover_csa.png'" />
            </div>
                            <div style="page-break-before: always;"/>
          <div class="header text-center mt-3">
              <div class="row">
                <div class="col-5">
                    <!-- <img t-if="doc.company_id.logo and doc.company_id.id == 3" t-att-src="image_data_uri(doc.company_id.logo)" style="height: 80px; margin-top: 15px;" alt="header"/> -->
                </div>
                
                <div class="col-7" style="margin-top:60px;font-family:Montserrat" >
                    <h3>ACUERDO DE SERVICIO DE ATENCIÓN AL CLIENTE</h3>
                </div>
              </div>
                    
                  
          </div>
           <div class="mt-3">
           <!-- <div class="row">
                <center>
                    <img t-if="doc.company_id.logo and doc.company_id.id == 1" t-att-src="image_data_uri(doc.company_id.logo)" style="height: 120px;width:300px;" alt="header"/>
                    <br/>
      <img src="/web/image/1124-2dff64cf/Screenshot%202024-12-04%20101247.png" alt="" class="img-thumbnail img img-fluid o_we_custom_image" style="height: 120px;width:300px;margin-top:15px"/>
                    </center>
            </div>
            <h4 style="text-align:center;margin-top:20px;font-family:Times New Roman;font-style:italic">Esta un paso más cerca de la libertad financiera</h4>
            <div style="page-break-before: always;"/> -->
            <p>
                The Borrowing Club, LLC, una sociedad de responsabilidad limitada de Florida (a veces referida 
                en este Acuerdo como "TBC") y el Cliente (a veces referido en este Acuerdo como "Prestatario", 
                "Yo", "mi", "usted" y "su") han acordado que TBC proporcionará ciertos servicios en relación 
                con la posible obtención de un préstamo. TBC y el Cliente acuerdan lo siguiente: 
            </p>

            <h5><b>DESCRIPCIÓN GENERAL DE LOS SERVICIOS</b></h5>
            <ol>
                <li> TBC representa que no está actuando como prestamista o actuando en nombre de cualquier 
                prestamista con respecto a este Acuerdo. Por lo tanto, TBC no está afiliada con ninguno de 
                los prestamistas a los que presentará solicitudes de préstamo en su nombre. TBC utiliza sus 
                considerables recursos y conjunto de datos, junto con su experimentado personal profesional 
                en un esfuerzo por encontrarle el(los) paquete(s) de préstamo más adecuado(s) a sus criterios 
                de préstamo.</li><br/>
                
                <li>Los servicios prestados por TBC ("Servicios de TBC") consisten en la búsqueda de préstamos/prestamistas 
                potenciales aplicables a sus necesidades, asesorándole sobre dichos productos de préstamo disponibles, 
                remitiéndole a los prestamistas que proporcionan los productos de préstamo aplicables, y consultándole 
                a lo largo de dicho proceso. Por lo tanto, TBC le presentará o remitirá a múltiples prestamistas de 
                nuestra base de datos. Cada prestamista individual hará su propia verificación de crédito y 
                suscripción.  Como tal, TBC no tiene ninguna responsabilidad por las acciones/decisiones de 
                cualquiera de los prestamistas referidos o si el producto final del préstamo ofrecido por 
                cualquier prestamista que cumpla con las expectativas del Prestatario en cuanto a términos, 
                tasas de interés o comisiones del prestamista. Usted reconoce y acepta que las responsabilidades 
                de TBC se limitarán a los servicios mencionados anteriormente, y, como tal, TBC no participará 
                en ninguna negociación en su nombre, y TBC no tendrá ninguna obligación continua, deberes, 
                responsabilidades, papel, parte en las negociaciones, o en la relación entre el prestamista 
                y usted, de ninguna manera.</li><br/>
                
                <li>
                  <u>Entiendo y reconozco plenamente que los paquetes de préstamos ofrecidos por los prestamistas 
                  localizados por TBC también están disponibles para mí sin utilizar los servicios de TBC, y, por 
                  lo tanto, podría haber tratado de localizar dichos paquetes por mi cuenta sin la necesidad de 
                  incurrir en los Honorarios de Consultoría identificados en el acuerdo. Sin embargo, he optado 
                  por utilizar los servicios de TBC y pagar los Honorarios de Consultoría como se especifica en 
                  el presente documento. He optado por contratar los servicios de TBC porque TBC tiene 
                  experiencia en la industria de préstamos al consumidor y tiene vastos recursos y conocimientos
                  para ayudarme a completar adecuadamente el proceso de solicitud, lo que aumentará mis posibilidades
                  de encontrar un(os) paquete(s) de préstamo adecuado(s) con las mejores tasas y términos disponibles 
                  para mis necesidades.
                  </u>
                </li><br/>
            <!--</ol>-->

            <h5>EL PROCESO</h5>
            <!--<ol>-->
                <li>Entiendo que, al proceder, estoy autorizando a TBC a representarme y actuar en mi nombre para el 
                proceso de solicitud de préstamo, en forma escrita, electrónica, verbal, o cualquier otro medio en 
                que se requiera con el fin de obtener la mejor opción de préstamo disponible para mí. Autorizo además 
                a TBC a comunicarse con todos los prestamistas en mi nombre, verbalmente o a través del proceso de 
                correo electrónico. Entiendo que TBC necesitará crear un correo electrónico en mi nombre con el fin 
                de comunicarse con varios prestamistas y organizar las solicitudes presentadas en mi nombre, en este 
                sentido, concedo a TBC la autoridad para crear y acceder a un correo electrónico en mi nombre.
                </li><br/>
                <!--<div style="page-break-before: always;"/>-->
                <li>También otorgo a TBC la autoridad para acceder a mi informe crediticio y entiendo que TBC puede 
                extraer y ver dicho informe hasta 120 días después de que suscriba este Acuerdo. </li><br/>
                
                <li>Si cualquier acción del Prestatario es necesaria o apropiada en relación con las solicitudes de 
                préstamo contempladas en el presente, entonces el Prestatario hará su mejor esfuerzo para realizar 
                dichas acciones de manera oportuna y para cooperar y ayudar a los esfuerzos de TBC, incluyendo, 
                entre otros, hablar (tratar) directamente con un prestamista, devolver las llamadas telefónicas, 
                responder a las comunicaciones incluyendo correos electrónicos, verificar su identidad y proporcionar 
                todos los documentos e información solicitada por TBC y/o un prestamista.</li><br/>
                
                <li>TBC acuerda que usted nunca está bajo ninguna obligación de aceptar o recibir un préstamo o una 
                línea de crédito. TBC no puede y no aceptará ningún préstamo en su nombre sin su aprobación. TBC se 
                esfuerza por ofrecerle las mejores opciones para elegir, pero todas las decisiones con respecto a 
                cualquier oferta de préstamo, incluyendo el cierre de cualquiera de las opciones de préstamo es 
                exclusivamente su decisión.</li><br/>
            <!--</ol>-->

            <h5>HONORARIO DE CONSULTORÍA Y PAGO DE ACH</h5>
            <!--<ol>-->
                <li>TBC no cobra una CUOTA POR ADELANTADO. TBC trabaja completamente libre de riesgo para usted. El único 
                momento en que un cargo por servicios es debido a TBC, es después de que usted es aprobado por un 
                prestamista y recibe el acceso a los fondos, o en las circunstancias establecidas en el párrafo (10)
                 a continuación. Cualquier cargo debido y pagadero por usted a TBC es por los Servicios de TBC. 
                 Entiendo que algunos prestamistas tienen cargos y que estos cargos son separados y adicionales 
                 a cualquier cargo que usted deba a TBC.</li><br/>
                
                <li>Estoy de acuerdo en pagar a TBC un Honorario único de Consultoría de ( <u><span t-field="o.change_fee"/></u> %) 
                de la cantidad total en dólares que acepto y recibo de un banco o institución de crédito como resultado de los 
                servicios prestados por TBC. Entiendo que este Honorario de Consultoría es pagadero a TBC por mí dentro de 
                las 48 horas desde el momento en que recibo el acceso a la financiación. Entiendo que se me cobrará y 
                deberé a TBC un cargo por mora del cinco (5%) por ciento del Honorario de Consultoría si TBC no recibe 
                el mencionado honorario dentro de las 72 horas de la fecha en que recibo el acceso a la financiación. 
                Entiendo que en tal caso también seré responsable de los honorarios de abogados y costos incurridos por 
                TBC en relación con los esfuerzos para cobrar el Honorario de Consultoría.</li><br/>
                
                <li>Me comprometo a no eludir a TBC solicitando y/u obteniendo financiación de cualquiera de los prestamistas 
                localizados por TBC durante un período de 90 días a partir de la fecha de ejecución de este Acuerdo, sin 
                notificar a TBC y pagar el honorario de consultoría aquí establecido. Entiendo que, si lo hago, estaré 
                incumpliendo este Acuerdo y seré responsable de pagar el Honorario de Consultoría especificado en el 
                párrafo (9) anterior, basado en el monto total en dólares de cualquier financiación de este tipo. 
                Entiendo que en tal caso también seré responsable de los honorarios de abogados y costos incurridos 
                por TBC en relación con los esfuerzos para cobrar el Honorario de Consultoría.</li><br/>
                
                <li>Estoy de acuerdo en que el Honorario de Consultoría adeudado en virtud del presente Acuerdo se hará 
                a través de una transferencia de una cámara de compensación automatizada ("ACH", por sus siglas en inglés) 
                de mi cuenta designada directamente a TBC. En consecuencia, a la firma de este Acuerdo, me comprometo a 
                entregar a TBC un <b><u>Formulario de Autorización de ACH</u></b> de Uso Único, (una copia del cual se adjunta e 
                incorpora al presente) por el cual autorizo irrevocablemente a TBC a iniciar una transferencia ACH 
                desde mi cuenta a TBC por el importe de la cuota adeudada en virtud del presente Acuerdo. Mientras 
                mis obligaciones en virtud del presente Acuerdo sigan pendientes, me comprometo a: (i) no revocar 
                la autoridad de TBC para iniciar el débito ACH como se contempla en el presente; (ii) no cambiar, 
                modificar, cerrar o afectar de otro modo la cuenta; (iii) ordenar a cualquier prestamista que 
                deposite todos los préstamos contemplados en el presente en la cuenta designada en el Formulario 
                ACH; y (iv) ser responsable de todos los costos, gastos u otros honorarios y cargos incurridos 
                por TBC como resultado de cualquier débito ACH fallido o devuelto, ya sea como resultado de sumas 
                insuficientes disponibles en la cuenta o de otro modo. Por la presente certifico que soy el usuario 
                autorizado de esta cuenta bancaria designada en el Formulario ACH y que no impugnaré las transacciones 
                contempladas en el presente con mi banco, siempre y cuando las transacciones correspondan a los términos 
                indicados en este Acuerdo.</li><br/>
            <!--</ol>-->

            <h5>RESOLUCIÓN DE CONFLICTOS</h5>
            <!--<ol>-->
                <li>Entiendo y reconozco que, como parte de su promesa de servicio, TBC tiene un proceso obligatorio de 
                resolución de conflictos. Si no estoy satisfecho con los servicios prestados por TBC, primero debo 
                ponerme en contacto con mi representante de servicio al cliente por correo electrónico o por 
                teléfono y solicitar un Formulario de Resolución de Conflictos. Luego debo completar y enviar ese 
                formulario por correo electrónico según las instrucciones del formulario. TBC responderá a todas 
                las solicitudes de resolución de conflictos en el plazo de dos días hábiles (no se incluyen fines 
                de semana ni festivos legales) a partir de la recepción de un Formulario de Resolución de Conflictos 
                debidamente enviado.</li><br/>
            <!--</ol>-->

            <h5>PRÉSTAMOS EXCLUIDOS DEL HONORARIO DE CONSULTORÍA</h5>
            <!--<ol>-->
                <li>Entiendo que no tendré que pagar el Honorario de Consultoría previsto en este Acuerdo por los préstamos que obtenga 
                de prestamistas con los que haya solicitado un préstamo no garantizado, tarjeta de crédito o línea de crédito en los 
                últimos (60) sesenta días, según se enumera en el párrafo (14) a continuación. Además, entiendo que no tendré que pagar 
                el Honorario de Consultoría previsto en el presente Acuerdo para los préstamos que obtenga de los prestamistas con los 
                que actualmente tengo un préstamo no garantizado abierto o línea de crédito, como se indica en el párrafo (15) a continuación. 
                TBC no solicitará préstamos en mi nombre con los prestamistas que enumero en los párrafos (14) y (15) a continuación.
                </li><br/>
            
                <li>En los últimos 60 días, ¿ha solicitado usted o alguien que le represente un préstamo sin garantía, una tarjeta de 
                crédito o una línea de crédito? En caso afirmativo, enumere a continuación los nombres de las instituciones a las que 
                ha presentado la solicitud.<br/>
                    <div class="row">
                        <div class="col-4">Nombre del Banco:</div>
                        <div class="col-8"/>
                    </div>
                    <div class="row">
                        <div class="col-4">Nombre del Banco:</div>
                        <div class="col-8"/>
                    </div>
                    <div class="row">
                        <div class="col-4">Nombre del Banco:</div>
                        <div class="col-8"/>
                    </div>
                </li><br/>
                <li>
                    Enumere a continuación todos los préstamos o líneas de crédito no garantizados que tenga abiertos:<br/>
                    <div class="row">
                        <div class="col-4">Nombre del Banco:</div>
                        <div class="col-8"/>
                    </div>
                    <div class="row">
                        <div class="col-4">Nombre del Banco:</div>
                        <div class="col-8"/>
                    </div>
                    <div class="row">
                        <div class="col-4">Nombre del Banco:</div>
                        <div class="col-8"/>
                    </div>
                </li>
            <!--</ol>-->
            <br/>
            
            <h5>CONSENTIMIENTO DE COMUNICACIÓN</h5>
            <!--<ol>-->
                <li>Al firmar este documento, usted autoriza a TBC a comunicarse con usted utilizando el número de teléfono proporcionado 
                por usted y cualquier otro número de teléfono asociado o relacionado con usted que nos pueda ser proporcionado por usted 
                en el futuro. Usted otorga su consentimiento para que TBC lo contacte por teléfono, texto, correo electrónico, correo 
                postal o por voz artificial o pregrabada, incluso si usted se ha inscrito en alguna <b>Lista de No Llamar</b>. Usted 
                también acepta que cualquier persona o entidad que se ponga en contacto con usted de conformidad con su consentimiento 
                aquí puede utilizar el sistema de marcación telefónica automática, incluso si el número de teléfono que usted proporcionó 
                (o cualquier número de teléfono asociado con usted) está conectado a un teléfono móvil e incluso si se le puede cobrar por 
                la llamada. Su consentimiento para recibir llamadas automáticas o mensajes de texto no es necesario para ninguna compra o 
                disponibilidad de bienes/servicios de TBC; si no da su consentimiento, puede llamarnos al 1-888-463-5255 para continuar 
                con su consulta.</li>
            <!--</ol>-->
            <br/>
            
            <h5>GARANTÍAS Y DECLARACIONES</h5>
            <!--<ol>-->
                <li>Declaro y garantizo que (a) tengo pleno derecho y autoridad para celebrar este acuerdo, hacer los consentimientos y 
                autorizaciones en este documento, y para conceder los derechos aquí otorgados y acordados para ser otorgados; (b) no 
                he hecho y no haré ninguna concesión o acuerdo que perjudique o pueda perjudicar, gravar o entrar en conflicto con 
                cualquiera de los derechos otorgados a TBC; (c) cumpliré en todo momento con todas y cada una de las leyes, 
                estatutos, reglamentos, códigos y ordenanzas aplicables a cualquier financiación; y (d) toda la información 
                y declaraciones proporcionadas por mí serán verdaderas y precisas.</li><br/>
                
                <li>Entiendo y acepto que si cualquier prestamista pregunta si estoy trabajando con un tercero en relación con la 
                obtención de un préstamo, debo divulgar al prestamista que estoy trabajando con TBC. En el caso de dicha investigación 
                del prestamista, entiendo y acepto que debo notificar a TBC y proporcionar el nombre del(de los) prestamista(s) y el 
                nombre del representante del prestamista al que se hizo la divulgación. </li><br/>
                
                <li>Entiendo y acepto que TBC me exigirá que revise y apruebe toda la información proporcionada a mi asesor de préstamos 
                antes de presentar cualquier solicitud. También estoy de acuerdo en que voy a notificar de inmediato a TBC si cualquiera 
                de la información proporcionada más tarde se convierte en inexacta o modificada por cualquier motivo. Además, notificaré 
                inmediatamente a TBC si proporciono cualquier información a cualquier prestamista potencial que difiera de la información 
                que proporcioné a TBC o si altero cualquier información presentada a cualquier prestamista. </li><br/>
                
                <li>Defenderé, indemnizaré y eximiré a TBC (y/o a sus accionistas, directores, miembros, gerentes, funcionarios, 
                representantes, empleados, sucesores, licenciatarios y cesionarios) de y contra cualquier reclamación, demanda, 
                pérdida, daño, acción, responsabilidad, sentencia, penalización, costes y gastos (incluyendo, sin limitación, honorarios 
                de abogados y costas judiciales, estén o no relacionados con litigios) que surjan o estén relacionados con el incumplimiento 
                por su parte de cualquier declaración o garantía en virtud del presente documento y/o relacionados con cualquier reclamación 
                derivada de cualquier negociación o acuerdo con cualquier prestamista. </li><br/>
            <!--</ol>-->
            
                <h5>POLÍTICAS DE CANCELACIÓN</h5>
            <!--<ol>-->
                <li>Este Acuerdo sólo puede ser cancelado después de que TBC reciba la cancelación por escrito proporcionada por mí. Dicha 
                cancelación no me eximirá de ningún pago u otras obligaciones y responsabilidades en virtud de los párrafos (9) y (10) 
                anteriores. A partir de la fecha de cancelación por escrito, TBC tiene el derecho de revisar y acceder a todos y cada 
                uno de los informes de crédito sólo con fines de verificación. Estoy de acuerdo y acepto que no tengo derecho a cancelar 
                este proceso de revisión de crédito de noventa (90) días.</li><br/>
            
                <h5>Préstamos Comerciales</h5>
                
                <li>Los servicios de TBC también están disponibles para préstamos comerciales. En el caso de que desee servicios de TBC 
                con respecto a un préstamo comercial, incluidos, entre otros, adelantos en efectivo para comerciantes o préstamos basados 
                en cuentas por cobrar, todos los términos y condiciones de este Acuerdo se aplicarán a cualquier préstamo comercial, 
                incluidos, entre otros, consentimientos, autorizaciones. , honorarios de consultoría, garantías y representaciones. 
                Además de cualquier información requerida como se especifica anteriormente, usted comprende que para brindar 
                Servicios de TBC en relación con un préstamo comercial, puede ser necesario que TBC obtenga informes personales, 
                comerciales, de investigación y del consumidor y otra información sobre usted y/o su empresa (si el préstamo se 
                va a otorgar a una entidad), incluidos extractos del procesador de tarjetas de crédito y extractos bancarios, de 
                una o más agencias de informes del consumidor, como TransUnion, Experian y Equifax, y de otras agencias de 
                crédito, bancos, acreedores y otros terceros. También puede ser necesario transmitir la información 
                anterior a terceros para poder proporcionar Servicios TBC en relación con un préstamo comercial. También 
                aceptas que cualquier acreedor o institución financiera divulgue cualquiera de la información anterior a 
                TBC y/o sus representantes, sucesores, cesionarios y personas designadas. Usted autoriza a TBC a obtener 
                y/o transmitir la información anterior. También garantiza que está autorizado a actuar en nombre y vincular 
                a cualquier entidad para la cual solicita que se proporcionen Servicios TBC. Usted acepta que es individualmente 
                responsable del pago de los honorarios de consultoría, independientemente de si el préstamo está financiado a una 
                entidad.</li><br/>
            
                <h5>VARIOS</h5>
                
                <li>El presente Acuerdo contiene el acuerdo completo entre las Partes, y sólo podrá ser modificado mediante un 
                acuerdo por escrito firmado por todas las Partes. Este Acuerdo se interpretará de conformidad con las leyes 
                sustantivas del estado de Florida, sin tener en cuenta sus principios de conflicto de leyes. Este Acuerdo 
                se considera celebrado en el estado de Florida y para cualquier conflicto que surja de o en virtud de este 
                Acuerdo, o que estén relacionados con este Acuerdo, el lugar y la jurisdicción será exclusivamente en el 
                condado de Broward, Florida y las Partes por el presente dan su consentimiento a la sede y jurisdicción 
                en el condado de Broward, Florida. En relación con cualquier litigio que surja de o en virtud del 
                presente Acuerdo, la parte ganadora tendrá derecho a recuperar todos los costos y honorarios razonables 
                de abogados, incluidos los procedimientos de apelación y posteriores a la sentencia. Por la presente 
                autorizo a TBC a comunicarse conmigo a través de la dirección de correo electrónico que he proporcionado.  
                <br/>
                <br/>
                
                Estoy de acuerdo con los términos y condiciones antes mencionados que hacen de este un contrato vinculante. 
                Entiendo que el presente Acuerdo es vinculante mediante firma electrónica. Esta firma electrónica debe ser 
                la de la persona real que solicita un préstamo, de lo contrario, constituye una falsificación en virtud de 
                todas y cada una de las leyes, estatutos, normas y reglamentos estatales y federales aplicables. La persona 
                que "firma" este documento afirma que los hechos aquí expuestos son ciertos.
                <br/>
                <br/>
                
                Entiendo que doy mi consentimiento a The Borrowing Club (TBC) para obtener una verificación de crédito suave 
                que me califique para obtener un préstamo.
                <br/>
                <br/>
                
                Entiendo que al hacer clic en el botón ACEPTO o al escribir mi nombre, lo que corresponda, inmediatamente 
                después de este aviso, estoy proporcionando "instrucciones por escrito" a TBC en virtud de la Ley de 
                Informes Crediticios Justos (FCRA) que autoriza a TBC a obtener información de mi perfil crediticio personal 
                u otra información de cualquier oficina de crédito, incluidas, entre otras, Experian, TransUnion y/o Equifax. 
                Autorizo a TBC a obtener dicha información únicamente para precalificarme para opciones de crédito.
                <br/>
                <br/>
                </li>
            
            </ol>
            
            <div class="row"><div class="col-12">
                <span>PREGUNTAS DE VERIFICACIÓN DE IDENTIDAD:</span>
                <br/>
                <br/>
                <div class="row">
                    <div class="col-5">
                        <div class="row">
                            <div class="col-3">
                                    Nombre :
                                </div>
                            <div class="col-9">
                                <span t-field="o.first_name"/>                            
                            </div>
                        </div>
                    </div>
                    <div class="col-7">
                        <div class="row">
                            <div class="col-2">
                                    Apellido :
                                </div>
                            <div class="col-10">
                                <span t-field="o.last_name"/>                            
                            </div>
                        </div>
                    </div>
                </div>
                
                <br/>
                
                <div class="row">
                    <div class="col-2">Dirección :</div>
                    <div class="col-10">
                        <span t-field="o.street"/>                        
                    </div>
                </div>
                
                <br/>
                
                <div class="row">
                    <div class="col-5">
                        <div class="row">
                            <div class="col-5">Ingresos Anuales :</div>
                            <div class="col-7">
                                <span t-field="o.primary_gross_annual_income"/>                                
                            </div>
                        </div>
                    </div>
                    <div class="col-7">
                        <div class="row">
                            <div class="col-8">¿Se pueden verificar los ingresos? Sí__No__  :</div>
                            <div class="col-4">
                                <span t-field="o.is_income_verifiable"/>
                            </div>
                        </div>
                    </div>
                </div>
                
                <br/>
                <br/>
                <span>ACEPTO TODOS LOS TÉRMINOS Y CONDICIONES:</span>
                <br/>
                <br/>
            
                <div class="row">
                    <div class="col-5">
                        <div class="row">
                            <div class="col-5">Firma :</div>
                            <div class="col-7"/>
                        </div>
                    </div>
                    <div class="col-7">
                        <div class="row">
                            <div class="col-5">Fecha :</div>
                            <div class="col-7"/>
                        </div>
                    </div>
                </div>
                
                <br/>
                
                <div class="row">
                    <div class="col-6">ACEPTO TODOS LOS TÉRMINOS Y CONDICIONES:</div>
                    <div class="col-6"/>
                </div>
                
                <br/>
                
                <div class="row">
                    <div class="col-5">
                        <div class="row">
                            <div class="col-5">Firma :</div>
                            <div class="col-7"/>
                        </div>
                    </div>
                    <div class="col-7">
                        <div class="row">
                            <div class="col-7">Fecha :</div>
                            <div class="col-5"/>
                        </div>
                    </div>
                </div>
                
            </div></div>
            <div style="page-break-before: always;"/>
            
            <div class="row text-left">
                <h3><center>FORMULARIO DE AUTORIZACIÓN DE TERCEROS</center></h3>
            </div>    
                <p>
                    Yo,					con domicilio en						 ("Prestatario" o "Yo" o "mi") por 
                    la presente autorizo a <b>The Borrowing Club, LLC</b>, sus asociados, agentes y/o cesionarios 
                    (individual y colectivamente el "Agente") el derecho de comunicarse con prestamistas independientes 
                    ("Terceros") en mi nombre, y actuar como mi agente, bajo los siguientes términos:
                    <br/>
                    
             </p>
      <ol>
                        <li>Por la presente otorgo y concedo a mi mencionado Agente pleno consentimiento y autoridad 
                        para actuar en mi nombre de cualquier forma legal con respecto al consentimiento para obtener, 
                        compartir, divulgar, discutir y proporcionar de cualquier otra forma a Terceros, y entre sí, 
                        información personal pública y no pública contenida en o relacionada con la obtención de un 
                        préstamo al consumo para el Prestatario. Esta información puede incluir, entre otros, el nombre, 
                        la dirección postal, el número de teléfono, el número de la seguridad social, la puntuación 
                        crediticia, el informe crediticio, los ingresos, los saldos de las cuentas, la elegibilidad 
                        para el programa y la actividad de pago del Prestatario.</li>
                        
                        <br/>
                        
                        <li>Entiendo que seré plenamente responsable de revisar cualquier información que sea enviada por Terceros a mi Agente.</li>
                    
                        <br/>
                        
                        <li>Esta Autorización expira en un año a partir de la fecha en que se firme, a menos que el Prestatario notifique específicamente por
                        escrito al Agente que esta Autorización no tiene más validez y vigencia.</li>
                    
                        <br/>
                        
                        <li>Entiendo que este Formulario puede no ser aceptado por algunos Terceros y que mi Agente me notificará por escrito si no es aceptado..</li>
                        
                        <br/>
                    
                        <li>Entiendo y acepto que mi Agente no tiene ninguna responsabilidad u obligación de verificar lo que los Terceros hacen con
                        la información que les proporciona mi Agente, según lo autorizado por este Formulario.</li>
                    
                        <br/>
                    
                        <li>Por la presente, me comprometo a indemnizar y eximir para siempre a mi Agente de cualquier acción y causa de acción, pleito,
                        reclamación, honorarios de abogado o demandas contra mi Agente, resultante de que mi Agente discuta, o se niegue a discutir, mi 
                        información con Terceros, o resultante de que mi Agente proporcione, o se niegue a proporcionar, cualquier documento u otra información
                        a Terceros.</li>
                    </ol>
      <br/>
      <span> ENTIENDO Y ESTOY DE ACUERDO CON LOS TÉRMINOS DE ESTA AUTORIZACIÓN A TERCEROS.</span>
      <br/>
      <br/>
      <span>Firma del Prestatario: </span>
      <br/>
      <br/>
      <span>Nombre del Prestatario en letra de imprenta: </span>
        <span t-field="o.full_name"/>
      <br/>
      <br/>
      <span>Fecha: </span>
      <br/>
      <br/>
      <p/>
            
                                 <!--For Maryland-->
                <t t-if="o.state_id.code == 'MD' ">
                  <div style="page-break-before: always;"/>
                  <h4><center><u>NOTIFICACIÓN DE CANCELACIÓN</u></center></h4>
                  <br/>
                  
                  <p>Usted puede cancelar este contrato, sin penalización ni obligación alguna, en cualquier momento antes 
                  de la medianoche del tercer día hábil posterior a la fecha de la firma del contrato. Si cancela, 
                  cualquier pago realizado por usted en virtud de este contrato será devuelto dentro de los
                   10 días posteriores a la recepción por parte del vendedor de su notificación de cancelación.
                   Para cancelar este contrato, envíe por correo o entregue una copia firmada y fechada de esta
                   notificación de cancelación, o cualquier otra notificación por escrito, a </p><br/>
                  
                  <p>The Borrowing Club, LLC 555 SW 12th Ave. Ste. 202, Pompano Beach, FL 33069<br/>
                    A más tardar a la medianoche de (fecha)_____________ por la presente cancelo esta transacción.</p><br/>
                    
                    <div class="row">
                        <div class="col-5">
                            <div class="row">
                                <div class="col-5">(Fecha) :</div>
                                <div class="col-7"/>
                            </div>
                        </div>
                        <div class="col-7">
                            <div class="row">
                                <div class="col-7">(Firma del consumidor) :</div>
                                <div class="col-5"/>
                            </div>
                        </div>
                    </div>  
                  
                </t>       


                                    <!--For Oklohama-->
                <t t-if="o.state_id.code == 'OK' ">
                  <div style="page-break-before: always;"/>
                  <h5><center><u><b>NOTIFICACIÓN DE CANCELACIÓN</b></u></center></h5>
                  <br/>
                  
                  <p>Usted podrá cancelar este contrato, sin penalización ni obligación alguna, dentro de los cinco 
                  (5) días siguientes a la fecha de la firma del contrato.</p>
                  <br/>
                  <p>Si cancela, cualquier pago realizado por usted en virtud de este contrato, será devuelto dentro 
                     de los diez (10) días siguientes a la recepción por parte del vendedor de su notificación de
                     cancelación. Para cancelar este contrato, envíe por correo o entregue una copia fechada y
                     firmada de esta notificación de cancelación, o cualquier otro aviso por escrito a The Borrowing Club, LLC en 555 SW 12th Ave. Ste. 202, Pompano Beach, FL 
                     33069 antes de la media noche del __________</p>
                  <br/>
                  <p>Por la presente cancelo esta transacción, __________________ (fecha)</p>
                    <br/>
                    <br/>
                    <div class="row">
                        <div class="col-5">
                            <div class="row">
                                <div class="col-7">______________________</div>
                            </div>
                            <div class="row">
                                <div class="col-7">Firma :</div>
                            </div>
                        </div>
                        <div class="col-7">
                        </div>
                    </div>  
                  <div style="page-break-before: always;"/>
                  <h4><center><u><b>DECLARACIÓN DE INFORMACIÓN</b></u></center></h4>
                  <br/>
                  
                  <p>The Borrowing Club, LLC </p>
                  
                  <p>555 SW 12th Ave. Ste. 202</p>
                  
                  <p>Pompano Beach, FL 33069</p>
                  
                  <br/>
                  
                  <p>Estamos obligados por ley a proporcionar esta declaración de información antes de la ejecución de un 
                  contrato o antes de recibir cualquier dinero u otra contraprestación económica.</p>
                  
                  <ol>
                      <li>Tiene derecho a revisar cualquier archivo mantenido por cualquier agencia de informes 
                      crediticios del consumidor, según lo dispuesto en la Ley Federal de Informes Justos
                      de Crédito, 15 U.S.C., Secciones 1681 a 1681t.</li>
                      
                      <br/>
                      
                      <li>Tiene derecho a revisar el archivo mencionado anteriormente sin cargo si se realiza una 
                      solicitud a la agencia de informes crediticios del consumidor dentro de los treinta (30) 
                      días posteriores a la recepción de la notificación de que se ha denegado el crédito. Si 
                      no se denegó el crédito, el precio aproximado para revisar dicho expediente será de $100,00.</li>
                      
                      <br/>
                      
                      <li>Tiene derecho a disputar la integridad o precisión de cualquier elemento contenido en su
                       archivo que mantiene una agencia de informes crediticios del consumidor.</li>
                      
                      <br/>
                      
                      <li>En este párrafo, proporcione a su cliente una descripción detallada de los servicios que 
                      realizará su compañía, incluido el monto total que el comprador deberá pagar, o estará 
                      obligado a pagar, por sus servicios.</li>
                      
                      <br/>
                      
                      <li>Tiene derecho a proceder contra la cuenta de fianza o fideicomiso que la ley nos exige mantener. 
                      El nombre y dirección de la compañía garante que emitió la fianza es International Fidelity
                       Insurance Company.</li>
                      
                      <br/>
                  </ol>
                  
                  <p>He recibido una copia de la declaración de información anterior.</p>
                  
                  
                  <br/>
                  <br/>
                  
                  <p>_______________________________</p>
                  
                  <p>Firma del cliente</p>
                  
                  <p>_______________________________</p>
                  
                  <p>Fecha</p>
                  
                  
                </t> 

                                        <!--For Nebraska-->
                <t t-if="o.state_id.code == 'NE' ">
                  <div style="page-break-before: always;"/>
                  <h5><center><u><b>NOTIFICACIÓN DE CANCELACIÓN</b></u></center></h5>
                  <br/>
                  
                
                  <p>Usted podrá cancelar este contrato, sin penalización ni obligación alguna, dentro de los cinco (5) 
                  días siguientes a la fecha de la firma del contrato.</p>
                  <br/>
                  <br/>
                  <p>Si cancela, cualquier pago realizado por usted en virtud de este contrato, será devuelto dentro de 
                  los cinco (5) días siguientes a la recepción por parte del vendedor de su notificación de cancelación. 
                  Para cancelar este contrato, envíe por correo o entregue una copia fechada y firmada de esta notificación 
                  de cancelación, o cualquier otro aviso por escrito a The Borrowing Club, LLC en 555 SW 12th Ave. Ste. 202 
                  Pompano Beach, FL 33069 antes de la media noche del __________
                  </p>
                  <br/>
                  <br/>
                  <p>Por la presente cancelo esta transacción, __________________ (fecha)</p>
                    <br/>
                    <br/>
                    <p>_______________________________</p><br/>              
                    <p>Firma</p>
                </t>

                                    <!--For Pennsylvania-->
                 <t t-if="o.state_id.code == 'PA' ">
                  <div style="page-break-before: always;"/>
                  <h5><center><u><b>NOTIFICACIÓN DE CANCELACIÓN</b></u></center></h5>
                  <br/>
                  
                  <p>Usted puede cancelar este contrato, sin penalización ni obligación alguna, en cualquier 
                  momento antes de la medianoche del quinto día hábil posterior a la fecha de la firma del 
                  contrato. Si cancela, cualquier pago realizado por usted en virtud de este contrato será 
                  devuelto dentro de los 10 días posteriores a la recepción por parte del vendedor de su 
                  notificación de cancelación. Para cancelar este contrato, envíe por correo o entregue 
                  una copia firmada y fechada de esta notificación de cancelación, o cualquier otra notificación 
                  por escrito, a </p>

                  <p>The Borrowing Club, LLC 555 SW 12th Ave. Ste. 202, Pompano Beach, FL 33069  </p>  <br/>
                  <p>A más tardar a la medianoche de (fecha)_____________ por la presente cancelo esta transacción.</p>  
                  
                    <br/>
                    <br/>
                  <p>(Fecha)</p>    
                  <p>_________________________________</p><br/>
                  <p>(Firma del consumidor)</p>    
                  <p>___________________________</p>

                </t>

                                        <!--For Wisconsin-->
                <t t-if="o.state_id.code == 'WI' ">
                  <div style="page-break-before: always;"/>
                  <h5><center><u><b>NOTIFICACIÓN DE CANCELACIÓN</b></u></center></h5>
                  <br/>
                  
                  <p>Usted puede cancelar este contrato, sin penalización ni obligación alguna, en cualquier 
                  momento antes de la medianoche del quinto día hábil posterior a la fecha de la firma del 
                  contrato. Si cancela, cualquier pago realizado por usted en virtud de este contrato será 
                  devuelto dentro de los 10 días posteriores a la recepción por parte del vendedor de su 
                  notificación de cancelación. Para cancelar este contrato, envíe por correo o entregue 
                  una copia firmada y fechada de esta notificación de cancelación, o cualquier otra notificación 
                  por escrito, a </p>

                  <p>The Borrowing Club, LLC 555 SW 12th Ave. Ste. 202, Pompano Beach, FL 33069  </p>  
                  <p>A más tardar a la medianoche de (fecha)_____________ por la presente cancelo esta transacción.</p>  
                  
                    <br/>
                    <br/>
                  <p>(Fecha)</p>    
                  <p>_________________________________</p><br/>
                  <p>(Firma del consumidor)</p>    
                  <p>___________________________</p>

                    <br/>
                    <br/>
                    <p>--------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------</p>
                    <br/>
                    <br/>
                    <p>Usted puede cancelar este contrato, sin penalización ni obligación alguna, en cualquier 
                  momento antes de la medianoche del quinto día hábil posterior a la fecha de la firma del 
                  contrato. Si cancela, cualquier pago realizado por usted en virtud de este contrato será 
                  devuelto dentro de los 10 días posteriores a la recepción por parte del vendedor de su 
                  notificación de cancelación. Para cancelar este contrato, envíe por correo o entregue 
                  una copia firmada y fechada de esta notificación de cancelación, o cualquier otra notificación 
                  por escrito, a </p>

                  <p>The Borrowing Club, LLC 555 SW 12th Ave. Ste. 202, Pompano Beach, FL 33069  </p> 
                  <p>A más tardar a la medianoche de (fecha)_____________ por la presente cancelo esta transacción.</p>  
                  
                    <br/>
                    <br/>
                  <p>(Fecha)</p>    
                  <p>_________________________________</p><br/>
                  <p>(Firma del consumidor)</p>    
                  <p>___________________________</p>
                    
                </t>
                
                
                                        <!--For WestVirginia-->
                <t t-if="o.state_id.code == 'WV' ">
                  <div style="page-break-before: always;"/>
                  <h5><center><u><b>NOTIFICACIÓN DE CANCELACIÓN</b></u></center></h5>
                  <br/>
                  
                  <p>Usted puede cancelar este contrato, sin penalización ni obligación alguna, en cualquier 
                  momento antes de la medianoche del quinto día hábil posterior a la fecha de la firma del 
                  contrato. Si cancela, cualquier pago realizado por usted en virtud de este contrato será 
                  devuelto dentro de los 10 días posteriores a la recepción por parte del vendedor de su 
                  notificación de cancelación. Para cancelar este contrato, envíe por correo o entregue 
                  una copia firmada y fechada de esta notificación de cancelación, o cualquier otra notificación 
                  por escrito, a </p>

                  <p>The Borrowing Club, LLC 555 SW 12th Ave. Ste. 202, Pompano Beach, FL 33069  </p> <br/> 
                  <p>A más tardar a la medianoche de (fecha)_____________ por la presente cancelo esta transacción.</p>  
                  
                    <br/>
                    <br/>
                  <p>(Fecha)</p>    
                  <p>_________________________________</p><br/>
                  <p>(Firma del consumidor)</p>    
                  <p>___________________________</p>
                    
                </t>





          </div>
    </div>
                </t>
               </t>
           </t>
       </t>
   </template>
</odoo>